哥迪奧拿戴黃絲帶比足總罰

Sky Sports News‏Verified account
@SkySportsNews

BREAKING: Pep Guardiola has been charged by the @FA for breach of kit and advertising regulations, in relation to the yellow ribbon he wears in support of Catalonian independence #ssn

今次叫番哥迪奧拿唔叫哥狗了

支持佔中都俾人罰